====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Helsinki a su concilier sa dynamique de développement avec une taille raisonnable , en offrant à un quart d ' heure de tout point un accès aux services c ' est une baie bordée de rochers et de roseaux , un parc et une respiration .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

